［統計］鹹爆谷定甜爆谷

身邊大部人都食甜
好似冇人欣賞鹹

正皮：鹹爆谷
負皮：甜爆谷

甜呀屌你

有冇試過鹹先

有乜分別

Mix

屌 甜同鹹咪分別

芝士味好食

芝士計鹹爆谷啦

鐘意兩溝黎食 淨食甜/咸會覺得好寡
食下甜食下咸 中和番 同埋睇戲個陣抽下食咩味都幾過癮

屌 甜係乜鹹係乜

咸真係好難食, 芝士果隻
果次同人睇戲, 食左幾粒覺得唔對路, 成盒掉左

逢係有朱古力嘅我都鍾意，所以甜啦

焦糖

甜

鹹爆谷人食？
牛油味已經難食， 芝士味仲核突， 成浸化學芝士味，真心比狗食

鹽味 講緊

牛油味，不過好快濟

中意海鹽焦糖點計

只食焦糖爆谷
咸的不了